你地訓教用口定鼻呼吸?

正評: 口
負評: 鼻

訓著左點知

醒果刻咪知

以前用口, 好唔健康
宜家用鼻

通常我比佢地猜包剪揼 邊一面贏就邊一面唔使抖氣
如果和左就兩邊一齊抖

ha

幽默感呢家野係無得勉強 ⋯

鼻塞/鼻敏感好嚴重就用口
正常既話就一時時

口
朝朝起身個口都勁乾 唔知點算

多數用口 嚴重鼻敏感

用皮膚

鼻敏嚴重會食鼻敏藥等佢通返先訓
冇發作都係用鼻呼吸

口 試過想練返用鼻抖氣 最後都會自動轉返用口

鼻塞哂無得用鼻

口 長期鼻塞

口 鼻塞

好似用口抖氣既話 會變得越黎越樣衰